謝謝各位反送中的義士， 我層樓最近又升了5%

一個月前，我驚到賴屎。

謝謝你們付出的努力， 我層樓又升了5%，

我答應你們 今年加租 加少一點

唔好玩咁多大富翁啦

點解咁多連登仔負評🤔

你們求仁得仁

👌🏻😂

你要Keep住呢個想法唔好賣

無土地發展 ， 點跌

Keep住升，點賣

唔奇，經過咁大型示威，可能地産萬億明日大愚計劃已經胎死腹中

你地負評我都無用， 我日日飲紅酒 開靚車； 你地就返牛工

爽

贈你發哥名言：
萬般帶不走 惟有業隨身

你既業務就係飲紅酒 留返同炎王講唔洗po出黎

大家撐住，唔好比條條例有機會翻生🙏🏻

一早買左喇，升左唔小

Cheers